［震驚14億人］原來林鄭係反社會人格？！

見到今日單新聞「女G4暈低 特首轉身而去」，難免想問點解有人涼薄冷血成咁？就算condom跌落地下，你都會執返掉落垃圾桶啦。

再睇埋佢之前 笑住頒獎畀消防遺孀、天皇典禮玩電話、畀人影到喪禮笑住走+消費死者etc
唔係因為佢做人冇公關，而係生性如此！唔會理其他人感受。

而佢一直我行我素，唔輸得，覺得自己啱嗮，錯永遠係市民，民望低只會覺得自己委屈。
唔係因為佢好打得、唔係因為考開第一。而係佢根本冇自省能力！只會怪罪於人。

種種跡象表明......真相只有一個！

source: Kumar and Clark’s 9E p930

佢係「反社會人格障礙者」

低智商型反社會人格障礙，係會傾向暴力同犯罪。
但若然係高智商者，就會表現到「好打得」，職場扶搖直上，位高權重。

唔怪得一直睇唔透佢諗乜——可以行每步棋都錯。
畀個反社會人格障礙者做到特首，想唔攬炒都難。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔出奇

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

推

一早都估到佢係反社會人格
不過知唔知都冇影響我地

condom 果個比喻好正

一早知

淨係只會睇自己寫嘅書嘅人，就知道佢係痴撚線

對運動前景充滿希望

真架

真，佢自己講

邊撚個會買佢出既書呀

where does her confidence come from?

from her anti sociality

自己寫既書自己睇
都唔睇人地寫既書
癡撚線

林鄭=joker

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

真攬炒

極度同意

我信佢係反社會人格 老實講世界上冇一個政府好似港共咁有”冒險精神”